Ben Affleck《暗算》拍續集

去年上映，以小兵立大功之姿創下賣座佳績的「會計師」，成本僅4000萬美金(約新台幣12.8億)，卻創下全球1億5500萬美金(約新台幣49.6億)的票房，成績斐然。根據「Deadline」報導，華納兄弟影業打鐵趁熱，將確定推出續集，男主角班艾佛列克已經點頭答應回歸，導演蓋文歐康納則在洽談中，而在首集戲分吃重的喬柏恩瑟，目前可能會因為要出演Netflix戲劇「制裁者」，如果檔期未確定，可能會無法出演。

會計佬好睇

會計師：正義曙光

呢套好睇

兄弟嗰幕

呢套正啵

呢套先係batman

唔知會唔會有Anna BB😚

呢套我當自己睇batman咁睇

好睇

理論上佢個角色之後已經無機會出場
反而續集好大機會有大量DC漫畫reference

吓,原來呢個故仔唔係原創係DC野?

故仔係原創，但係入面有唔少彩蛋
例如主角走佬第一件事係拎走佢本Action Comic珍藏

會計師

i am your brother

Pinisher marvel野